港獨黃絲頭目陳奕迅竟然明目張膽參加藏獨反華明星 Lady Gaga 的籌款會！全國人民要一齊抵制佢！

由美國流行樂壇天后Lady Gaga統籌，「One World: Together at Home」音樂會的完整演出名單早前經已出爐，除了國際知名的Celine Dion、Jennifer Lopez、Taylor Swift等歌手會參與外，香港亦有兩位代表，就是兩代歌神陳奕迅與張學友。而主持方面貼有名咀Jimmy Fallon、Jimmy Kimmel及Stephen Colbert擔任。是次演出將於Facebook、YouTube、Instagram、Twitter、Twitch及各大音樂串流平台同步直播，Save低以下直播連結，今晚凌晨2點一齊睇！

邊個係 Lady Gaga ? 她不但支持藏獨反華，2017年甚至曾與藏獨反華領䄂達賴喇嘛見面。

陳奕迅 (港獨) + Lady Gaga (反華) + 達賴喇嘛 (藏獨)，事情很清楚吧！！！

以為吹捧譚得塞幾句就洗到底 太天真了

推到佢地仆街

张建宗真实身份大揭秘！张建宗其实是黄尸？

輕輕一推

死港獨狗

又推一推

又推一推先

Weibo有多餘account可以玩玩

身為黃絲嘅連登仔自愧不如

挾全球團結之名 宣揚分裂主義

好似仲有朗朗

推一推

點解啲人關心狗咬狗多過啲分裂分子

Push

係要咁樣spin

推